Shamesung電話整合支那製清理軟件360落OS度

提提大家
Galaxy S10系列貌似幾抵吓
但大家要小心佢個os內置支那app
Shamesung自從Galaxy S6開始已經整合Clean Master落佢個rom度

[red]有圖有真相[red]

見有巴打留意緊呢個問題
推一推先